統計：巴絲們會用「尋日」定「琴日」？

尋日 - 正皮
琴日 - 負皮

我用開琴日

琴日係正音，
尋日係懶音。

我兩樣都有用開

昨天

尋日用琴日
今日用尋日

尋

You know~ i would use yesterday~

屌你,都話係尋日
尋日係懶音都講得出....
「尋日尋花花不語」聽過未呀

Ok, 宋詞 蝶戀花都出埋，有典有出處，我認 尋日 係正音

成日都有人問, 就快變月經post

Sorr, 多謝指正

2個都會講

沉日

琴日 好難讀咩 ?

其實咩係懶音 ?

好懶咁讀出嚟叫懶音 ?

港女： yesterday～

oh well

睇心情 2個都會打

neither 囉
應該係"噚"日

你老母
此尋不同彼尋